等緊689同廣大市民講

政府冇責任確保樓主賺錢